# dao

В этой задаче вам нужно реализовать data access object для доступа к таблице пользователей.

- Функция `CreateDao` должна создавать таблицу в базе данных.
- Метод `Create` должен создавать нового пользователя и назначать его `ID`.
- Метод `Update` меняет `Name` пользователя.
- Метод `Delete` удаляет пользователя из таблицы.
- Метод `Lookup` возвращает `Name` пользователя по `ID`.
- Метод `List` возвращает список все пользователей в таблице.
